連登可唔可以好似高登咁加個粉紅色同粉藍色主題？？？

利申：幫朋友問，朋友係女仔嚟

粉藍色主題其實幾靚架

用開wallpaper